從 廢 老 人 瑞 李 克 勤 觀 看 自 甘 墮 落 的 香 港 樂 壇！

撈左三十年都未上到位

五張野仲要拎依家堆垃圾獎黎證明自己，同佢同期個D已經上哂岸嘆緊世界

唱功好但永遠一成不變，一味老土震音套落所有風格既歌
又娘又老土又悶依家仲老到死唔斷氣

但唱片公司就繼續谷，班垃圾DJ就睇錢份上扮鐘意播佢堆人瑞歌，今年有傳903仲要間硬谷佢上男金，係既話903者係自拆招牌，將受後生仔唾氣！呢D行為直情係有份拖累香港樂壇！

一年主打三首歌，呢首都算最娘
[url] [/url]
唱腔乜事？

有柏宇唔谷，hins繼續等，Gin Lee無人理，衛蘭直情WFC，究竟香港人有咩得罪你地？點解要留戀一堆無價值並受時代淘汱既廢老？

老既跟得上時代自然就會繼續有人擁戴，又老又守舊必遭淘汱是定律。為了敬老而去繼續擁戴廢老是令人嘔心，情況就如強逼別人讓坐一樣般反智。

香港人究竟做錯左D乜野？

咪同香港所有行業一樣，後生有料永遠上唔到位，因為比上面D人霸住

香港真係好細

班後生實力雄厚，比起班老野有過之而無不及

柏宇真係未夠料上
hins都拎過男金

gin lee唔關送禮事，一個男一個女，
但我都好想佢上到位
電單車就算數啦，狀態好飄忽
肥左之後就算瘦番都去唔番當年狀態

真係覺得遺憾既係側田

睇第一句已經笑左,李克勤都叫上唔到位

出年世界盃有乜得唱番首主題曲先

側田同李克勤一齊人氣滑落，所以都唔太關李克勤事

係李克勤依家個態度同唱片公司為商業而谷佢個下好令人反感

近幾年勤仔d 歌真係好難聽

懶有意思, 全部入唔到耳
唱腔又懶係轉左, 但一d都唔好聽

唱返佢d 演奏廳feel仲好

仲有楊千嬅

李克勤除左紅日仲有咩歌？

唱功好但永遠一成不變，一味老土震音套落所有風格既歌

呢下真係無人能及
隻隻歌都一鳩樣

TVB李克勤not李克勤

咩自拆招牌，香港頒獎禮竟然仲有人信

咁搞笑？903推佢啲歌？
唔係不嬲杯開佢咩

岩岩放監？

都好過偽毒坤比比鳥拎男歌手

好撚煩 又香港樂壇

佢有無轉過髮型

點解要讓後生？
咁jason hins 又要讓牙醫坤哥？
jason 今年 d 歌都男金就真係樂壇悲哀

唔係下下攞一舊更臭嘅屎出嚟就代表另外一舊唔臭嘅

比eason又話悶
比李克勤又話自甘墮落
張敬軒今年又hea
陳柏宇又無乜代表歌
比周柏豪偽毒又話樂壇已死
其他人就唔撚識
林峯又搞死左啦

你講得出呢句應該呢十年都無聽過佢唱歌
Btw 失魂記好聽 d

其實許志安都係同期
又有拎獎 但點解無人話佢？

仲轉？無頭髮喇

痴線,老就唔比贏你班樂壇垃圾？

柏宇都冇

C3PO 都好聽呀

Gin Lee

懷疑樓豬係其他唱片公司打手
你隻碟有質素
就算譚伯拎我都服
唔應該睇年紀睇輩份

而且克勤唔好聽咩
C3po幾正
加上其他男歌手冇乜紅歌
最紅已經係長相廝守

驗眼啦柒頭

作曲: 周國賢

大家可以停一停, 讚一讚啦

btw , 點解 周國賢自己唔唱埋

佢把聲夾啲

香港人只係識食老本
仲有幾多年可以玩
世界一體化
好快玩撚猿

咩世界一體化啫

香港只會蝗國一體化

走去封閉之路

唔好因為啲老屎忽垃圾就吹奏後生個班所謂歌手

兩邊都係咁垃圾架咋

睇下人地歐美日本啲新一代啦
一早憑實力掃鳩走班老嘢啦

咪撚傻啦， 娛樂圈你賣到錢邊個得閒襟你， 你賣唔到錢棒你2期就唔棒。 邊度關公司事， 係關消費者事。

Justin 性格缺陷

駁唔到

呢排都係聽羅定偉，衛腩，jw, 醫神，at17

利申：求學時聽李生，丁太，牙肉王

屌 真係好撚煩
係喇係喇 全世界都唔比機會後面d人上位喇
乜撚野比機會佢地？
係好聽 就會一傳十 十傳百啦
有實力 唱得好聽 自自然然就會受歡迎
公廁首到此為止MV成本應該係$1000有找
就算用極少資源拍個其實好普通mv又點？
點擊率都係過百萬
原因就係因為佢首歌班mk鐘意 就自然受歡迎
至於近兩年成日見到有人吹奏陳柏宇
Sorry 我真係唔識欣賞
係吸引唔到我就吸引唔到我
就算你好似TVB比盡資源
瘋狂洗腦播誰能及我驚天動地
係唔鐘意就唔鐘意
點解唔鐘意班[後輩]既歌就係唔支持樂壇？

我每次見到個唔識既新人名同歌都特登click入去睇
結果都係屌一聲熄左佢
比機會新人去改進？
點解我要浪費時間去比機會佢地污染我耳仔？
Eason 新秀時期已經可以吸引到我
支持到任我行時期喇

當年都係擦cctvb同校長鞋先有位上

年紀一大 即被趕

又唔可以話缺陷 側田唔算遺憾嘅 除左男一未做過 樂壇d獎都拎過啦 紅又紅過 佢自己又中意音樂多過拎獎嘅

側田就首首差唔多 所以好快聽厭
反而張敬軒，衛蘭可以玩唔同歌路 變化多d會有驚喜

同意 都係在商言商
其實我估就係送禮而家係蛋公司都算賺到錢（聽講佢地主要係大陸搵錢，冚香港嘅數）
所以公司先肯比錢佢做歌

原則上獎呢 應該好聽就有 唔關年齡事

但老一輩真係應該放棄獎

認同樓主後面講既好聽都紅唔起

但老一輩唱歌都屌就係你偏見

靠痴校長果首

過千萬啦
仲過百萬

似係hins今年放左大半年假 所以捧住佢先

佢d唱腔真係淨係岩舊歌 唔係好岩依加既流行曲，eason同張國榮都轉過歌腔，李克勤好似做唔到與時並進

你可以質疑佢某幾首新歌難聽到嘔
但你唔可以否認佢把聲係歌壇入面有極穩定發揮
有人話佢係歌歌機器，冇感情
不過我自己覺得佢唱得好有意境（當然大部分講緊舊歌 ）
飛花、一生不變、天河、花落誰家⋯
就算係新返少少 戀愛為何物、一個都不能少⋯都好好聽
不過見佢呢個歲數仲出嚟開show搵銀都覺得有啲灰
同佢同期果堆好多都hea下hea下過人世

其實送禮勤係真係唔多識唱歌比起容祖兒 陳奕迅
最多比到佢係中間位既歌手 去唔到容祖兒啲level

其實係佢啲歌好聽 唔係佢唱得好聽

佢同joey 個演唱會唱到超晒班

唔係李克勤唱得差左
係啲新歌無寫得咁好

其實呢一代應該係張敬軒領先, 跟住柏宇同林峯鬥, 其他死撚開, 尤其係嗰d鳩柏豪偽毒

陳柏宇今年d 歌好難聽
霸氣情歌先勉強叫做聽得吓
吹奏完未

追憶~

I love電單車~

唔討厭李克勤不過笑左

宜家呀豬呀狗都出黎唱歌
實力雄厚

紅字個兩首真心正，其實我唔明點解啲人話佢無乜感情，明明佢個種係淡淡散發出嚟嘅感情。

對李克勤真係冇咩好感，唱腔永遠一鳩樣，份人又鳩下鳩下成日柒

今年唔係側田+衛蘭男女金咩

c3po真係好聽，不過其他麻麻

戀愛為何物真係晒撚咗首歌
aga作嘅有邊首唔好聽？

陳柏宇近年真係俾人瘋狂吹奏
但我真係唔覺有咩好聽

佢果次cover eason 富士山下好正wor

二線頭都冇